[突發] 一場左膠飯民策劃的分化浪潮即將湧來！兩個月的努力將白費，義士秋後算帳！

手足記唔記得雨傘我地點輸啊！？
就係輸俾扮隊友既左膠啊！
敵人就在身旁！我求下大家一定要清醒啊

老蕭同劉細良今午經已聯同一眾廢老及飯民舊電池召開緊急會議，打算響運動中重建和理非大台，阻止勇武派繼續抗爭，以免破壞年底飯民選舉勝算

一場飯民左膠策劃嘅分化浪潮即將湧來，隨時可以一嘢搞散成個運動，大家睇路！

//各位朋友：

鑒於目前香港局勢日益惡化，全港市民都很關注如何化解危機。我們將在8月6日舉辦交流會，盼各界朋友能聚首一堂，研討形勢，共同尋找今後的路向，包括如何敦促政府成立獨立調查委員會。

除了局勢的分析和對策的研究外，我們也希望建立「逃犯條例修訂風波資料中心」，收集各項資料，包括文字、視頻、照片、目擊證人證詞等。我們將根據各方收集到的資料進行比對認證，確保資料的準確性。在準確資料的基礎上撰寫分析報告，盡量還原事件真相，及列出存疑的問題。

要求政府成立獨立調查委員會已是香港社會各界的共識。我們亦希望與各界朋友商討，倘若政府繼續漠視民意，堅持不成立獨立調查委員會，民間可有何對策，例如作民間獨立調查是否可行。

我們誠邀您參加是次交流會：

日期：2019年8月6日(星期二)

時間：下午2：00 - 4：30 (2:00登記入座, 2：15正式開始)

地點：灣仔軒尼詩道15號溫莎公爵社會服務大廈103室

演講嘉賓：蕭若元、劉細良

發起人：吳靄儀、張達明、袁天佑、方敏生、鍾劍華、程翔//

大家唔好見到劉細良就打晒飛機！無人可以做大台！

唔可以割蔗勇武！

推！

錫春袋都唔割

唔駛咁緊張, 不過係交流會
有唔同意見係好事
而且唔係割蔗, 各有各做

每次飯民有動作都搞到我好撚驚大家被人帶風向

一定要救所有義士！一個不能少！

夜媽媽 3毛又嚟屈同路人？

唔傾又點可以有思想交流
去搵方法突破而家局面
香港人已經進化咗
唔會再比人咁樣輕易騎劫割架啦

無人話要做大台

咪屈得就屈

佢地有咁既政治能量一早騎勢左啦

無屈人意思，無事咪無事，有事真係出事。
如果提點都係分化我真係無野講。

我明，我寧願做醜人提醒都唔想有任何失敗既火種，希望大家明白

自各崗位盡做
議員的確有特殊地位
議會開波都要靠佢哋做嘢
先可以令好多嘢有正式紀錄

未審先判都可以話無屈人既意思，叻仔

唉，天佑香港！

不如你睇下開會內容，focus係獨立調查到，如果真係正立左開始調查，運動一定降溫，其他四大訴求慢慢同你拖，最後會點？

咩都唔知睇下歷史先啦

留底負評無野講？試下博我個回覆啦左膠仔

說好既各有各做呢？

好難講，香港年根本就係勝利球迷，而且羊群心理極重。

我淨係知你宜家督灰割席搞緊分化

下次有個黑衫黑警係隔離千其唔好出聲，由手足俾人搞丫